點解利記而家又厭棄我狃大將神君毀藍杜姆?

唔要當初就咪拆我狃骨啦🖕🏻🖕🏻